陳同佳自首未？

唔撚係話好想去自首？

關你撚事咩

住豪宅，出入有車接送

有免費早午晚包你唔餓撚死

仲有免費保鏢

點解要自首？

佢咁有米？

好食好住，理撚得你

罷明唔會，屌佢。

住緊豪宅 不了

出獄第25日
冇心情，唔去住

出獄第24日
響應三罷，冇心情，唔去住